因冇人過半，密切根州兩個參議院議席，要去到一月重選

Runoff Senate elections in Georgia could determine balance of the Senate

到時先知道邊個黨掌控參議院

MI blue 唔係咩

有排你玩

所以連登仔唔好咁淡定話共和黨一定保得住參議院

更加唔好衝出嚟燈

打錯，係喬治亞洲

佐治亞州，唔係密歇根

所以共和黨應該唔會支持侵推翻佐治亞州選舉結果
如果推翻佐治亞州，只會激發更多人投民主黨
導致參議院輸埋就好笑

原來ga

又見到你啦阿sir

咩logic

呢席GOP贏硬
今次有兩個GOP出嚟選
因為係runoff election所以無需棄保
到時就集中投一個

阿sir又唔覆我

goodest logic

佐治亞州輸咗總統戰
共和黨就可以同支持者講，嗱再輸埋呢兩席，民主黨就控制晒國會同總統
可以激發共和黨人去投票支持呢兩席

咁易登得中咩

無意思。如果今次有做，到時唔識再做數咩

？？？？

所以民主黨應該唔會支持祖拜登支持佐治亞州選舉結果
如果推翻佐治亞州，只會激發更多人投共和黨
導致參議院輸埋就好笑

州長係共和黨員
州務卿係共和黨員
連州選舉總監都係共和黨員
如果有選舉舞弊佢哋唔會出聲？
唔好人云亦云，侵鳩噏話有舞弊就信有舞弊

where are you? sir!

5毛既logic 只會幻想到佢想見到嘅事

屌你老味 考完狗就大大方方承認啦好失禮你咩

mi一向偏藍

GA真係好ON9
佢係唯一一個唔過半要2 round嘅州

senate 票會唔會重點?

我反而睇到的係今次D人純粹唔鍾意trump而唔係唔鍾意共和黨, 你見到D票數就知

如果一月唔過半又得唔得?